哥斯尼：奧斯爾和伊禾比就是阿仙奴更衣室的毒瘤

哥斯尼：奧斯爾和伊禾比就是阿仙奴更衣室的毒瘤
阿仙奴中堅哥斯尼在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟奧斯爾和伊禾比等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

哥斯尼談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

哥斯尼:“在球隊奧斯爾常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，奧斯爾全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍奧斯爾的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了奧斯爾，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的藍斯更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時沙加、施治這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

哥斯尼：“當發生那件事情后，奧斯爾的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐霸杯奧斯爾正是用這根鐵棍報復了藍斯，在32強對陣奧斯達辛斯比賽結束後，全隊回到更衣室，藍斯諷刺性說道：“英超最佳年青球員，明天我們就要回家了，”伊禾比臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像伊禾比的性格，果然在伊禾比再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在藍斯毫無防備的情況一棍打下，藍斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是伊禾比，不等藍斯起身，伊禾比又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的奧斯爾可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

奧斯爾的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去藍斯就昏死了過去，打的興起的伊禾比黑面了，朝著奧斯爾吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”奧斯爾也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”伊禾比沒有在回應奧斯爾什麼，如果奧斯爾手上沒有鐵棍！那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的雲加嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

信個個都戇鳩，如果係我會寫奧斯爾用降龍十八掌還拖

上次睇嗰篇仲有山狗
好懷念

悶喇

25b係球場上嘅毒瘤先啱

伊禾比係球壇毒瘤

用阿狗d名總係覺得格格不入

因為佢地成班軟皮蛇

沙加無火到打人都廢時